王心凌內褲床照流出 姚元浩認拍攝

近年台灣有唔少「靠北」嘅facebook專頁，今日有台灣《蘋果》讀者爆料指，佢喺「靠北女友」fb上見到王心凌閨房私密照流出，當時佢身穿白色小背心、桃紅色內褲，手遮住面喺床上瞓覺，讀者而指「爆料公社」有人回覆曾去王心凌屋企裝修，證實影像中嘅就係王心凌，王心凌經理人張嘉容第一時間承認照片係姚元浩所拍，姚元浩亦講明將追查外洩相片嘅人係邊個。

據報道指，王心凌唔知自己被人影，當時佢同姚元浩場熱戀中，姚元浩覺得佢嘅睡相可愛先影低，經理人又稱1、2年前已發現照片流出，當時質問姚元浩，對方坦承係自己影，王心凌所屬經理人公司亦發表正式聲明：「那是心凌在家賴床午睡的照片，流傳這個照片已經涉及妨害秘密，嚴重侵害藝人隱私，已與律師研究，針對拍攝及散佈者提出民、刑事法律訴訟。」

對於私照流出，王心凌都覺得好嬲，同埋成個人都好慌亂，又有啲難過，姚元浩就透過經理人回應「發誓絶不是我散發出去的」、「我真的不知道為什麼照片會流出去，當時（指上次流出時）有跟她道歉」。之但係私密照之所以流出，若非拍攝者分享，就可能係其手機落入他人手中。台灣法界人士研究，若王心凌在不知情下被拍，因內容涉及隱私，姚元浩恐涉妨害秘密罪。

至於，二人分手與此事有冇關係？姚元浩就未有回應，只係話姚元浩從來冇諗過要傷害王心凌，會與律師討論，循法律途徑追查流出照片嘅人係邊位。此外爆料公社及靠北女友fb專頁上已刪走相關嘅圖文，不過片段仍然可以喺網路上搜尋到。

樓主老母條內褲都好正

有流出咩？

你老媽

喂，圖呢？

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

讀者而指「爆料公社」有人回覆曾去王心凌屋企裝修，證實影像中嘅就係王心凌

av情節

屌你老母 褲都除撚埋你比我睇新聞稿

王心凌都貼得多偷拍圖喇 比人貼返都好公平

樓主都冇話有圖

所以樓主伯母打擾你了

咪就係
btw 王心凌巴打仲健唔健在

lm

救樓主老母

More

聽講暫時流出有26張喎 識做呢

我都係得一張

搜不到內褲照 鄉民竟用小畫家還原現場

屌笑左

諗起黑鮑

睇黎唔止咁簡單
等睇閃卡流出

原子筆嗰個似喎

明顯比人砌完黎

其實張被係濕咗定點

睇唔到樣

問台仔fd話係同一張post左26次

屌晒你地

重要啱啱係正個個位

呢個姿勢入真係

算你救到樓主老母 有UPDATE記得放 巴打

我都求緊

一定好撚腥

王心凌被姚元浩偷拍的私密照曝光了~趕快看喔！不然隨時要被刪掉@@

留明睇流出

留名

Show Blocked User - 任惜花

( Show Blocked User - 任惜花 )

笑撚死

明星拍拖仲影呢d 相真係唔知咩心態

點睇係王心凌？

睇你就睇
理得佢地咩心態

拍嗰條友認咗喎你話呢
同埋輪廓都似

應該好快就有閃卡流出

好白滑 一聽到個名就哼到愛你首歌

又用呢招補人氣
之前已經叫前度爆初夜谷人氣

好明顯啦
加上佢而家都整容失敗
上唔返岸lu

多幾個李宗瑞先造福到大眾

推

諗起王心凌巴打J圖post

右下角果 d咩黎

我之前喺IG見過好多次

agger

得1張圖

幾正

又瘦又白又滑又有啲波路

入嚟就係為咗睇呢兩句

咁樣著好明顯想訓醒又比人執一劑

腿又長， 由腳板底慢慢奶上去再打茄輪

呢張係佢既床照?

屌你老尾呢張n年前唔記得邊個台妹流出相黎

可能下次流出露點相谷人氣
不過要用舊相 佢而家走曬樣

真係有圖

第一日上高登?

入嚟就係為咗睇呢三句

有冇人知去左邊

4頁都未有合集

Lm跟進

屌你

圖呢你老母

屌 仲以為王心凌追擊迷你龍玩出禍 比人起底

王心凌平時咩樣？

好爽咁

oh baby 情話多說一點

王心凌閨房穿桃紅內褲私密照流出震撼演藝圈，大家都在追照片是如何外流，台大ptt網友爆料稱早在去年12月11日這照片就開始在IG流傳，「是instagram的一個y開頭的帳號，從去年開始每隔幾天發同樣一張圖片，同樣的內容，句子和標籤#hashtag都不變」，總共發出26張一模一樣的圖，顯然是故意外流要引發關注，外流事件爆出「陰謀論」，成為新一波焦點。

合你個頭

FF崩壞

以前唔係好索嫁咩

11年前係幾撚正，12年開始

其實果陣佢點解無啦啦轉look?

台妹真係好正

點失敗法？

容瑄

啲相好撚正